big big channel 我屌你個閪

成撚日賣廣告 嘈到癲